剪手帶出街係抗爭手足、不服來辯

既然黨鐵跳閘係抗爭
點解剪手帶唔係抗爭
播毒? 係呀吹咩
話明要攬炒
一日無5大訴求
日日播毒
咪同我講惹到手足點算?
有武肺更好
去惹比三萬狗
三萬thx

😂👍

佢入狗屋就係 周街行就唔係

佢汽油彈掉狗屋就係 周街掉就唔係